我想知811受傷嘅少女𠵱家點

我喺香港人，聽到個政恊醫生話個少女被彈珠射，我就扯火🤬🤬。佢沒常識唊，布袋彈入面有成200粒鋼珠，唔知可以上網查詢，大把片介紹布袋彈。

有沒人可以update吓佢手術嘅結果？真喺好擔心😖

...一早話左失明啦 有圖話佢邊到骨碎